有冇90-93嘅巴絲入嚟吹下水

請不推文 thanks

LM

lm

Lm

飲水

LM
MAGA!

留名

Rich

You want which brand?
I change it now

Reject 完又矛feedback

上水
等多9個字收工

仲有10個字

食烚蛋

想吃

另一半話覺得自己唔再鐘意我

Hi問問

收工啦
好攰
今日好多野做

拍長拖真係好恐怖

唉 侵

扮無事發生
照沖涼訓教

下次唔好咁大意啦

做咩呀肥妹?

睇下劇

人呢人呢

點呀明哥

口痕好想食野

日劇呢?

你睇邊套呀?

我有興趣呀
好唔好睇?

早

tonton

早晨

早呀
星期四喇

早
訓得四個幾鐘好攰

早 你搞咩咁夜瞓
好眼瞓呀

訓得咁少

美國後生真係on9
為左玩抖陰害死全世界
民主黨出哂術都得
城市人口不斷增加 對民主黨有利
又可以要加州人搬去德州

已經會一黨專政

睇美國大選咋

我對咖啡免左疫

侵侵

壞𨋢
行左落樓

但起碼四年後又投得返對面

依家出哂術。控制傳媒 唔比人批評拜登
自由派後生一年多過一年
保守派老人家一年少過一年
加州年年大勝 就叫加州人搬去德州搶佔紅區
共和黨點贏

唔係支國出武肺大絕就贏左9世

打完波都瞓咁少

洗哂腦 無得玩
要有國難/比中共搞死先有得玩

根本成班美國新一代已經極左 點玩

希望仆次街會醒

仆完街之後都翻唔到轉頭

中共滲透哂

繼續抖音

和平得耐咪變豬
歡迎引戰

不能認同更多

其實都係時候等美國班後生受下教訓
自己決定自己前途都簡親中

班後生根本覺侵唔去搞鳩中國
中國都唔會搞番美國
大家一齊happy

咁食辣椒

廿四味

肥

masa

明絲今日忙嗎？

11點啦喎 都靜到咁

已經忙完啦

咁就好啦

六國破滅 弊在賂秦

明C

家下全世界一齊受感覺良好

真攬抄

扮工

IP12?

原本侵打中共 中共就打香港

依家大家攬炒

留名睇拜登拆牆腿張開比illegal immigrants入哂黎

之後班白左抽重稅 養佢地 到時唔好怨

條路佢哋自己揀 仆街唔好喊

過得太安逸

唔要本土優先
要比II入黎 加稅養埋佢地

最後唔係civil war就等死

cw硬
邊邊輸左都實暴動

習大最開心

終於lunch

牛根面菜芯

巨蟹座係唔係經常好多亂諗野

今日又好多野做

雙魚先係 無時無刻都ff緊

但食飽想瞓覺

係

禾都多嘢諗架喎好似唔是好關星座事

你行行下街 上半場有講有笑 下半場突然唔講野

獅子唔係樂天派咩

係咪你講錯啲咩

一時時

仲有日半

我想收工呀

一收工第二日係星期五啦

水瓶最多

我聽日訂機

完美主義?

白T黑牛

我又諗返首歌

[member]好忙喎 熱戀期一星期再最少都見2次啦/member]

分手痛定m痛

又唔知等幾耐車

依加唔會咁快拍拖住，想儲下錢先，同埋都未必搵到合適既人

me wanna do 1001